收黃子華飛

收9號之後任何場次 380 或 680 兩張（要連位）

黃牛價收黃子華
希望有巴打割愛
想睇尾場/星期6/日

黃牛價收2連，380/480

收25號打後場次既380/480/680 2連位
有意請tg

放
8/7（日）$680 一張
tg:

收17號打後任何一場既3連/4連380

或

14 15 21 22 28 29 既3連/4連380

Tg :

10/7 黃子華880兩張
有意telegram

放 19號 380 兩連

tg: realscb

收 黃子華 今晚 6/7 280/380 2連🙏🏻

收黃子華！
可食啲啲炒
要要兩張連位

放 18號 680 兩連

tg: iamgoldenson

收今晚8號，連位飛兩張，原價-100收

收13/7 $380連位

收任何一日280 380 480 單張

誠收 13/7 兩連自用

買多左張28/7 $380
有無人有興趣

誠收 13/7 380兩連自用 每張加150

收黄子華31號 2連 $380/480，帶價pm thanks

收18號或之前兩張連位，$280/$380

收12號或打後任何日子黃子華飛 380 /480
兩連或四連